[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

做有錢佬真悶